木村新廣告型到跌渣

又話老木村走樣既

loop左60次

殘體字同蝗語

佢好型
個廣告好on9

電腦執加化妝囉

好靚仔仲好後生

支那